1130 暴雨警告信號現時為黃色

香港人係唔會怕架
一陣見

818咁大雨都170萬人啦

［突發］一點半起封葵芳至荃灣 及西鐵荃灣西站！

大家早啲出門口

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

記住帶雨褸
上次818俾啲遮插到火滾

【11：33】港鐵宣佈，有關安排由今天下午一時半起實施，直至另行通知：

• 荃灣綫葵芳站、荃灣站及西鐵綫荃灣西站會暫時關閉
• 荃灣綫列車不停葵芳站及荃灣站，以大窩口站為終點站
• 西鐵綫不停荃灣西站

記住帶雨褸

呀蛇濕身就行唔郁

我係唔會怕你架